有黃店尋求和解 停止懲罰

唔知點解 覺得好笑又好warm

好可愛

香港人真係好可愛

加人工啦

頂唔緊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

比 bonus 先係完美方案

個廚房頂唔到咁多單

舉藍旗

罰多兩錢重

繼續分散嚟罰呀大家

食到佢舉黑旗

咁比多兩間黃店做alternative咪唔駛懲罰得你咁甘囉

呢間好似石門

一於要去支持

大家唔好淨係懲罰一間啦

交出附近黃店list 可以考慮下

yes

食到藍旗

頂唔順就老闆頂囉，唔洗做呀，邊個叫你撐黄絲呀

知驚啦咩？

唔理照衝埋去

食到你黑旗

擴大黃色經濟圈，呢個係長期本土經濟戰線，支持食得招積，使得出色！

與此同時大把藍舖拍烏蠅執笠,有間仲話再蝕要自殺喎~

大家盡量分散啲同長期做

支持篤灰

黑旗者
橙旗都照懲罰

白旗

之前某店廚房佬發嬲

激嬲我想當無嘢？

你就唔罰就唔罰吖

提早收舖囉

石門哩間野啲廚房佬會衝出去屌鳩班狗
黃到發光

篤灰

求名 住附近想去

你地現正進行一個好強嘅制裁
請立即散去

開得門撐黃絲就預左俾人懲罰

共享黃店榮耀

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream:
Follow 百萬吶喊MillionScreamReminder on Telegram:

....啲英文真係

改做
STOP PUNISHING
STAFF STRESSING OUT

其實佢唔係講笑 員工真係做到死 直接比錢好過

分散懲罰投資最安全

push

邊間?

無得Say no
繼續接受懲罰

請d有需要手足啦

大家搵返自己區果d啦

照舊 藍旗唔洗理

石門

名？

藍店想人懲罰佢都難

認住呢間野

請多d人啦

篤另一間黃店出黎我咪唔懲罰你lor

be water
留低一部set rb，另一部分手足轉場

大家可以分散懲罰等更多店舖知道撐黃絲嘅後

知驚喇咩食住其他黃店先之後先黎懲罰番你

得既 篤灰囉 交另一間店出來

咁舉法可能仲多人去食

希望各位可以幫襯其他黃店

督灰督多幾間黃店出黎咪放過你(一日)囉

拉大隊轉場去附近第二間黃店

請手足part-time 幫手囉, 雙贏
繼續懲罰

懲罰其他黃店啦

要督五間先可以暫停懲罰

可以方便的話 買外賣拎去美心食
讓D位比其他人

18區黃店Bot

笑咗

句英文好似有啲手押韻

要圍魏救趙

笑撚左😂

其實係應該咁

要做黃圈就應該守望相助
迫爆一兩間黃店實際作用唔大
建議成日爆場既黃店可以係門口貼附近有咩黃店
等手足唔洗等到仆街之餘 其他黃店可以繼續生存先係重點

推

加大力度

你幾時見過香港人見到藍旗就會散 就算橙旗都唔走

認真講 餐廳要有熟客 特別係住宅區

所以寧願慣常地消費 好過突然爆料性生意好 咁樣預食材 或者 人手 或者想擴充 擴大黃店經濟圈 都有難度

所以最好就係有手足可以keep住去懲罰!!

學下水門，叫人幫襯下其他黃店

舉旗會引來懲罰
M系老闆無誤

哈哈，石門間野好正， 但大家要食得平均D

其實以前係香港人養到而家d飲食集團肥肥白白
由佢地細細間到而家變飲食集團果班
不停剝削勞方 有部份奶共 d野又貴
點解仲要食？

Ok冇問題

交附近黃店名單！就考慮放過你

其實廚房可以出食物出慢啲

同埋近收工時間提早停止落單

bonus都無用
做過飲食都知寧願有啲時間休息好過唔得閒
理想解決方法應該係加人工+加更次
但係懲罰持續性始終不穩定
我係老闆都未必因為咁改工作制度
大家自動波散去其他黃店先係最好出路

石門仲有一門上車車仔麵都係由day1撐黃到而家

有好多需要懲罰

懲罰係件好事但都分散下去食 唔一定整係大力懲罰某幾間 其實仲有好多黃店等緊大家去支持佢地

有冇藍店bot

往死裡打

再懲罰就舉黑旗

話之你繼續大大力懲罰

知驚啦咩？

咁大膽做黃店
後果先負

幫下其他黃店啦
要持續呀

黃店制裁名單

可以加埋嘅

好warm好可愛

叫佢做25篤灰
篤晒附近黃店出黎

完全唔準 有藍係入面 唔用好過

重重咁懲罰

可以知道邊啲係仆街店

唔好唔記得香港人係唔驚藍旗
你出旗就會越多人

請啲冇工返嘅手足入去做啦
一齊幫手

黃店最少應該同距離近嘅黃店有聯絡，互相update 被懲罰度，調動客量

而且咁樣可以真係慢慢形成黃店網絡，之後再產生優惠，食券等，再整個類似工會組織

但最大既不確定性始終係d 仆街藍絲業主

沙田石門懲罰list:
餐廳首選Supine 入麵 呢2間唔夠懲罰
平就上車車仔麵
親子餐廳未食過，但幾大
飲品就九份茶舍或者覓茶
全部喺京瑞

仲有紅黑旗都未出，繼續懲罰

邊間？

廚房狂炒辣椒趕人走

哦 佢地有哂石門連儂牆

手足去食平啲
石門仲有上車 入麵 入素 蒸爐 Supine

好好笑

老豆搵位

銅鑼灣龍門應該都頂唔順
餐湯出極都出唔到比人，雜菜煲好似冇落調味.....
上兩星期食feel到廚房唔想做咁

篤灰先啦

根本唔係錢問題 食唔起比你都冇用

香港人有抗體

撐得就預左啦

加人工

企疏啲 分散啲

頂唔到咪早D收工

正！推！

叫佢哋租俾藍店一齊食屎囉

吸血業主嘅人生根本只係睇錢，連藍店都要扮黃，業主點會睇唔開斷自己米路，我哋唔keep住show 到黃色經濟圈財力動員力，得個講字嘅藍絲含撚啦

依個係人人唔肯罷工下香港式抗爭打法

你知我地癲起上嚟自己都控制唔住架嘛

邊間？身在石門 想即刻去懲罰佢

支持下多D其他黃色小店啦
淨係食到某幾間黃店出旗唔掂嫁

係喎，佢可以請多啲黄絲幫手嘛，
非勇武不嫁嘅港女又可以睇辦

叫藍店舉下旗求人罰下佢

都得
早啲收工去休息同做文宣

馬鞍山All Day表態拒絕黑警幫襯，無良業主租約滿後收舖

有d 業主真係會趕走d 黃店ga

入麵都好似幾多人
入素就真係少

你話停就停呀

Explorer Fushion Restaurant
沙田安群街3號
2665 6781

藍旗就想散

以前啲港豬以為低頭勤力做，
做到死之前就會有出頭天，
點知俾人拎晒去補血...
我都係其中一隻港豬，不過俾年輕人叫醒咗

篤其他黃店出嚟就罰少d

推到橙旗

其實人地太忙就真係唔好瘋狂懲罰
做廚房好辛苦的

出得黎行預左要還
你唔篤灰就繼續

咁你有無啱嘅list 我可以update

早d關門啦

btw，大家要平均d咁係黃店分配資源

轉攻其他黃店！一間都不能放過

食過
八寶麵唔錯
又有雞飯食

門外面有水 同口罩
你知轉季好易病 要飲多D水 同戴口罩嫁啦。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁叫文宣出擺工日，
等佢地休息下，
又可以睇下有冇中間舖加入

後果自負！ 後果自負！

大家分散去其他黃店繼續懲罰

係，隻手會勞損

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

輪流懲罰啦

唔係大埔廣場果間咩

個間吧？ 未食過但見到有牆

員工表示：求下你地放過我，去懲罰住第二間先啦

再嚟就武力驅散你哋

實有位開返嘅

上次去石門間 上車
冇咩人去食

係咁播榮光 + 收銀姐姐 帶黑口罩 +成牆光復香港

驚就唔好撐手足
撐得手足就預咗

個日去龍門見到d姐姐個樣都好攰大家去下唔同黃店啦

explorer

希望有
但我想講既係黃店經濟圈最大既問題始終會係業主續唔續租
藍絲有d 位好得意，你唔可能用logic 去理解佢地

立即篤魁
否則繼續懲罰

叫佢係附近推薦第二間咪得，佢果頭開舖，一定知邊間係咩色掛

呢個好笑直頭應該攞嚟做app名

加都惡頂，做到冇停手

繼續懲罰 🤪🤪🤪🤪

做夠數就早收鋪早d放大家開心

我覺得，業主角度只會考慮你會唔會準時交租，點會理你黃定藍，最緊要有生意做，如果只租比藍，又比人罷食/買，搞到租都無得交，真正蝕既係邊個？

咁當然大財團咪唔理你，我諗得十間八間舖以內既業主，會用「準時交租」做考慮掛

你咁講我哋係唔會驚

橙旗係咪每枱送橙汁 ?

其實黎緊選舉月，睇舖面貼邊個政黨應該好易分

我拋豬先

轉貼：長沙灣大中華

蒸廬都幾好食
不過只係罷過工 入面冇咩文宣
算係淺黃級不過員工都係後生女多

狠狠哋罰佢

石門個間堅勁阿。。頂左好耐

真正蝕果個係租客
有d 業主會要求租客預繳幾個月租，同埋仲有按金
加加埋埋佢點都可以袋半年至十個月租

如果舉旗都解決唔到可以玩篤灰
篤d 須要懲罰的店出黎

你估黃店員工機械人咩

篤灰啦
講曬附近幾間既黃店出黎咪得

大家真係要分散咁懲罰
仲有好多細鋪都有支持我地

支旗

最驚佢業主見你好生意就狂加租

仲有好多其它店嘅員工要懲罰㗎，唔好太集中啦

知驚啦咩
你估撐黃絲唔洗付出代價啊？

分散啲投資啦手足

好有心機去整支旗

問你知錯未

篤灰啦

推

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

OK

石門京瑞Explorer

黃店分流機制

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要變種成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

學澳牛，平時放一日假

知驚喇咩 食到你黑旗

應該提供附近街黃店地圖

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

大家分散幫多D唔同黃店啦

食同區其他黃店

做得咁辛苦應該加人工啦

琴晚先懲罰完，個八寶麵隻糖心蛋超好J

Push

大家企疏啲（去唔同嘅黃店），等黃店有得抖下

頂無住就請人開分店啦，小小事咁唔挨得，宜家d後生仔

年尾花紅分多大份D

支持黃色經濟

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

其實有d串。
不過分散幫襯下其他好d

真係要分散幫襯嘅

唔得 繼續懲罰

冇錯
整嘢食嘅係人
服務你嘅又係人
點都有limit喺度
唔係淨係靠畀多啲bonus就可以大曬

請轉去其他黃店支持
如果間間黃店有晒果區既黃店network就好

係 如果間間黃店店面都有果區黃色經濟圈 互相介紹就好

大家睇住，唔好逼到人哋咁難做，始終人哋支持我地

未到黑旗繼續懲罰

黃呀
殘體

仲有好多黃店等緊懲罰‼️ 黃幫襯，藍執笠❗️

大家平衡下啦 唔好淨係幫襯最出名嗰幾間 全部黃店都需要大家懲罰架

舉黑旗啦
警告！我地冇晒野食

真心可以喎 可以叫黃店店主貼張區內黃店list 如果太多人就叫佢地去其他黃店

請義士啦

唔好去死一間

仲有好多間黃色小店要人懲罰

拉啲喺藍屍店做嘅黃絲員工過檔

快啲交出投名狀﹗
如果唔係繼續施以酷刑懲罰﹗

有講錯？on9 p牌

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

俾人強姦，你叫唔好 會發生咩事

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

人工高都要做架

真係唔敢想像全日都排長龍，預嘢都唔夠時間，出餐又打曬仗咁，收工應該成個人散晒

月腕應該痛到仆街

開分店都得

大家分散懲罰下

唔好只去出名個幾間

可以學吓水門

傻仔黃店
支旗有用條街一早無人啦

葉太做代言人驚西咩

答應5大訴求咪放過你囉！

間野淆到叫葉劉del post
不過唔駛驚喎叫藍屍幫襯囉

藍屍免費先會去

黐線

qr code

大家，仲有好多黃店，分散投資/整一個黃店CD時間表

係出邊舉返

篤灰 ！
否則行動升級！

煤氣爐都死啦

應該用截龍方式

換機紙都換到手軟

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

講到人工高唔駛斷手咁

仲有好多小店未被大家懲罰架

依家未有人斷手喎

篤灰咪放過你

有關於黃/藍店分類

藍店恨唔到咁多

不如去做義工幫佢SERVE排隊條龍?

我暫時冇去龍門食啦,
佢地太旺了
去懲罰下其他黃店

呢間好正成日去

罰完一間再另一間

佢地有葉劉支持

p牌得罪你咩
唔通我又屌鳩你no. 2xxxx會員咩

食飯得一粒鐘 驚飲茶唔夠用

黃店篤灰list

tolerate咁用架咩？有d aggressive 喎
如果係求人用withstand好d 囉我覺得

希望老板有加人工俾啲伙記
見龍門果啲開始做到燥燥地

依個有無得報料㗎唔係好齊data

老闆快d加人工啦

推呢個 其他黃店都需要支持㗎

佢樓上間入麵同Supine都要懲罰㗎

好正

去下其他無乜人/唔出名既店啦，睇多d地圖同app唔好淨係去出名個d

笑

石門勁多黃
2個商場夾埋10個左右
唔好淨係食呢間bar啦

大家分流懲罰啦 廚房攰啦

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

咩睇辦呀
前線勇武手足肯要你都執到啦
不知幾搶手！！！

尋晚先入石門懲罰完上車車仔麵
我聽晚就黎懲罰你

笑左

每日分花紅比員工啦

要每日分
咁員工先做得開心

邊間??

跌吉就收皮啦

唔好講笑
荃灣光榮果日都聽到staff 話做到仆街
唔好懲罰佢
利申：去開深井果間食，深井果間無乜人

應該搵人寫個app
黃店實時人流
做得好打低openrice都可以

快D請多幾個人手
創造就業職位

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

都唔準嘅, 仲要勁少,
巴打跟依堆文宣加減啦!

自己手足Rapper，撐定唔撐？

收費

Update咗

Update咗data

加咗藍店

Updated

唔該巴打
以後食飯我識睇路啦

「元朗終極藍店 - 心聲琴行」

11月2日 維園呀

咁快跪 垃圾

咁做法 寧願休多2日
做過飲食都明

黑旗放油煙
橙旗掟杯

好想見到多啲呢啲Po

抵你死 問你怕未

我覺得諗得過

更加要大大力懲罰佢啦😂

懲罰的太集中啦，我哋要擴大懲罰目標💪💪

仲有好多黃店呀喂